星期五晚美股升，今日A股升，港股都可以跌？

今次又受咩拖累阿，屌你老豆，廢港

上星期道指跌
港股=道指納指標普是但一樣跌就可以跌（好似係）

受大户重熊拖累

大戶：唔理 總之要跌

係港股拖累全球股市